[可愛台] 你地覺得呢個世界點解會有倉鼠呢種咁可愛既動物?

平時攞嚟喂我屋企隻巨蜥

你屋企隻巨蜥 可以攞嚟喂乜野動物